我覺得D人成日話女人唔講道理好狗

傻嘅點講道理姐

push

毒撚無人理

駁5刀

男朋友成日都話我唔講道理